/* 
  Localizable.strings
  MapxusMapSample

  Created by Chenghao Guo on 2018/5/25.
  Copyright © 2018年 MAPHIVE TECHNOLOGY LIMITED. All rights reserved.
*/

//==============================================================

"Map Creation" = "創建地圖";
"Map Interaction" = "地圖交互";
"Map Editing" = "在地圖上繪制";
"Indoor Positioning" = "室內定位效果展示";
"Search Service" = "地圖數據檢索";
"Integration Cases" = "集成案例";

//==============================================================

"Create map with code" = "創建地圖（代碼）";
"Create map with code." = "通過代碼創建地圖。";

"Create map with xib" = "創建地圖（xib）";
"Create map with Interface Builder." = "使用Interface Builder文件創建地圖。";

"Create map (Specify the initial building, floor and building adaptive margin)" = "創建地圖（指定初始建築，樓層及建築自適應邊距）";
"To Maximize the specified building indoor map by the setting margin range and switch to the setting floor." = "創建地圖時在設置的邊距範圍內最大化顯示指定的建築並切換到設置樓層。";

"Create map (Specify the initial POI and zoom level)" = "創建地圖（指定初始POI及地圖縮放等級）";
"To show the specified POI in the centre of the map and show the map by the setting zoom level when creating map." = "創建地圖時在地圖中心顯示指定的POI，並設置地圖縮放等級。";

//==============================================================

"Interaction of indoor map controller" = "室內地圖控件交互";
"Location of indoor map controllers." = "室內地圖控件的位置。";

"Map style setting" = "修改地圖外觀";
"Modify map style, mark language and control outdoor map hiding." = "修改地圖配色，標注語言及控制室外地圖隱藏。";

"Gesture interaction for switching buildings" = "切換建築的手勢交互";
"Setting gestures for switching buildings." = "設置切換建築手勢。";

"Switching indoor floor mode" = "切換室內樓層模式";
"Select different modes of switching floors by parameters." = "通過參數選擇不同的切換樓層的模式。";

"Method interaction (Switching indoor scenes)" = "方法交互（切換室內場景）";
"Use code settings to focus on indoor scenes." = "代碼設置聚焦的室內場景";

"Click event listener" = "事件交互（監聽點擊）";
"Listener for click or long on the map, and click POI event." = "監聽單擊、長按地圖事件，單擊POI事件。";

"Indoor scene switching event listener" = "事件交互（監聽室內場景切換）";
"Listener for indoor scene switching events." = "監聽室內場景切換事件。";

"Get in or leave indoor scene event listener" = "事件交互（監聽進出室內場景）";
"Listener for get in indoor or leave indoor scene." = "監聽進出室內場景事件。";

//==============================================================

"Drawing markers by floor" = "按樓層繪制標注";
"Only display the markers on current floor." = "當前場景只顯示對應樓層的標注。";

"Drawing polygons by floor" = "按樓層繪制多邊形";
"Only display the polygon on current floor." = "當前場景只顯示對應樓層的繪制多邊形。";

//==============================================================

"Indoor positioning" = "室內定位效果展示";
"Show the positioning location and different following mode." = "展示室內定位及地圖跟隨的效果。";

//==============================================================

"Search venue globally" = "全球範圍內搜索地點";
"Search venue globally." = "全球範圍內搜索地點。";

"Search venue in the specified area" = "指定矩形區域內搜索地點";
"Search venue in the specified rectangular area." = "在指定的矩形區域內搜索地點。";

"Search venue nearby" = "在附近搜索符合要求的地點";
"Search venue in the specified circular area." = "在指定的圓形區域內搜索地點。";

"Search venue by venue ID" = "根據venueId搜索地點";
"Search venue by venue ID." = "根據venueId搜索地點。";

"Search building globally" = "全球範圍內搜索建築";
"Search building globally." = "在全球範圍內搜索建築。";

"Search building in the specified area" = "指定矩形區域內搜索建築";
"Search building in the specified rectangular area." = "在指定的矩形區域內搜索建築。";

"Search building nearby" = "在附近搜索建築";
"Search building in the specified circular area." = "在指定的圓形區域內搜索建築。";

"Search building by building ID" = "指定建築ID搜索建築";
"Search building by building ID." = "按ID搜索建築。";

"Get the POI categories by building or floor" = "獲取指定場景內包含的POI分類。";
"Get all the POI categories of the specified building or floor." = "獲取指定建築或樓層內所有包含的分類。";

"Search POI in the specified scene" = "指定場景內POI搜索";
"Search POI in the specified scene." = "在指定場景內搜索POI。";

"Search POI in the specified area" = "指定矩形區域內搜索POI";
"Search POI in the specified retangular area." = "在指定的矩形區域內搜索POI。";

"Search POI nearby" = "周邊POI搜索";
"Search POI in the specified circular area." = "在指定的圓形區域內搜索POI。";

"Search POI by POI ID" = "指定POI ID搜索";
"Search POI by POI ID." = "按ID搜索POI。";

//==============================================================

"Surrounding environment recognition" = "周邊環境識別";
"Make a virtual location and identify POI information around the location." = "制作虛擬定位並識別定位周邊POI信息。";

"Route planning and navigation" = "路線規劃與路線吸附";
"Search the route between the starting point and end point, and show the road adsorption." = "檢索起始點間的路線並實現路網吸附、縮短功能。";

"Visual map" = "Visual map";
"Integration of Visual map." = "介紹Visual的集成。";

"Explore building" = "Explore搜索";
"Common case of POI search in the building." = "介紹建築內POI常見搜索的集成。";

//==============================================================

"Style" = "外觀";
"COMMON" = "通用樣式";
"CHRISTMAS" = "聖誕節樣式";
"HALLOWMAS" = "萬聖節樣式";
"MAPPYBEE" = "MAPPYBEE樣式";
"MAPXUS" = "MAPXUS樣式";
"Cancel" = "取消";

//==============================================================
